有冇人在首爾？

點解東大門咁靜？

因為西門町開咗

宜家無人去東大門架啦

禮拜六唔開

唔怪得咁靜，以為無晒批發

依家無乜人係個到買衫